有條仆街叫steven yuen

可唔可以舉報？

reported, push

Report him!!!!

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

聽日一撚定要夜晚18區開花

聽日有咩活動有冇人知嫁？

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日一撚定要夜晚18區開花

一早report左
【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

正想開POST 不實內容ED

推

條友on撚9，扮記者影義士大頭

pushhhh

仲以為係Walking Dead入面嗰個

呢幾日拆鋪，係令到我地受到好多質疑，如果再係咁落去，會令支持我地既人難做。有人話唔做野即係向柒婆跪低，但事實係呢2日都做左唔少野，係咪代表我地仲係跪低?你地認為日日爆緊要啲，定係人權法緊要啲?你地寧願見到柒婆話蒙面法有成效，定係班狗官俾人制裁?如果認為國際線冇撚用既，咁點解我地之前要用咁多時間登報求救?請三思

舉報佢侵犯版權

利申DONE

Push